前線有狗扮義士叫大家守呀

歡迎屌我
講撚左幾億次係be water, hit and run。
其實次次對家都係個招, 先慢慢推, 再行到咁上下距離, 再出速龍速攻, 拉D走得慢個D。
好啦你跑得慢都唔緊要, 最少你用要下你個腦, 上得場最少要有現場危機意識, 睇唔到警察都睇到記者, 人地記者都慢慢行係中間俾撚埋時間你地閃啦
1. 見到人地推就快閃啦
2. 死磨難磨係到做咩, 你估你地真係守撚到咩, 你敢打咩
3. 所謂現場決定, 就係你地要用腦去決定, 你冇腦就唔好叫現場決定啦

前幾日都做到be water
今日竟然爛尾 以為大家都有共識打遊擊戰
點知今日又送頭 如果唔係前線有鬼
我諗唔到點解會咁

麻煩大家唔好咁易俾人煽動到

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

前線好肯定有鬼
有巴打影到佢哋換哂黑衫黑褲
再留只會畀班狗屈埋一份
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
我就走先

為求不受傷不被捕 以後現場吾對路就大家一齊叫 全部一齊走！全部一齊走！ 吾好俾鬼引導留 每個人都要獨立思考！

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！